進階防棍教學

有睇開片就會見到揮棍係要先拉弓再向下揮，幅度愈大傷害愈重，但每一次拉弓揮棍其實都要時間，當一拉弓就會出現硬直，弱點就係腋下，左手盾又擋唔到，如果畀遮篤中而力度夠大，係好易會甩棍

保障同行手足
向偽警說不！

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器

【7.21有人冒警】和理非對偽警說不！

防警棍好簡單，同警犬有同樣裝備，用盾擋佢上身，然後用棍打佢腳